阿侵又發功！

快啲收鳩賣國賊皮 拉曬去斬手斬腳送去支那用愛與和平做親善大使

我侵

打上Supreme Court啦
唔好再搞點票D野喇

開始聞到浸國師味

4個回覆3個不推文

死
按錯無揀到拉

唔放假

推

喬治亞州第11巡迴法庭 - 托馬斯（Clarence Thomas）

又有咩咁大單呀

講真阿侵呢單野點都好, 佢個勢已成, 以後佢撐邊個共和黨, 佢往往好有機會當選, 佢唔同陳雲, 陳雲從來無政治生命, 亦無任何選舉成就

阿侵佢真係唔一樣, 佢打過最難打的仗, 佢同全世界為敵

真係唔好羅周圍D甚麼韓國魚或者國師同佢比, 美國無第2個阿侵, 台灣香港更無

有咁易上supreme court 咩
唔係最少都要去到state supreme court 敗訴先得咩

咁勝訴都得嘅....因為對家實上訴....

但而家有邊個case 係已經去到state supreme court 度

記憶中PA果個

但唔駛睇呢單料住, 有單更勁就快要爆, 有電話錄音, 講DOJ有內鬼教AOC同sanders點樣從內部破壞政府. 詳情唔知, 但似就快爆, NSA收到的料(好似)